{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023091423697/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "블록 체크 후드형 셔츠 - 레드"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE KIDSはサムスン物産ファッション部門で作られた商品で、製品番号はFW23 / BI3964U026です。 この商品はフードの形をしたアウター型シャツで、クラシックなチェックパターンとゆったりとしたフィット感が特徴です。 このアイテムはすっきりしながらカジュアルなスタイリングが可能で多くの活用度を持っています。 インナーやアウターとしても活用でき、スナップボタンを使って便利に着脱できます。 このビーンポールキッズ商品は子供たちが安心して着られる服を作るために生地から完成品まで「児童有害性安全検査」を徹底的に進めています。 この製品の表地は綿100%でできており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地の損傷が発生することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはならず、ドライクリーニングの際はアルミホイルを使用してボタンとアクセサリーを保護しなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品を機械乾燥機に入れると損傷することがあるので、自然乾燥した方がいいです。 また、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどこのブランドですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSはサムスン物産ファッション部門で作られたブランドです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの製品番号は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品の製品番号はFW23 / BI3964U026です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはフードの形をしており、クラシックなチェックパターンとゆったりとしたフィット感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはどのようなスタイリングが可能ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはすっきりしながらカジュアルなスタイリングが可能で、多くの活用度を持っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはどのように着脱できますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのアウター型シャツはスナップボタンを使って便利に着脱することができます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの製品はどのような安全検査を行っていますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの製品は児童有害性安全検査を徹底的に進めています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの商品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品の表地は綿100%でできています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの商品はどのように洗濯できますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際には生地の損傷に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの商品の洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品の洗濯の際には漂白剤の使用や水に長時間浸けることを避け、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーを保護するためにアルミホイルを使用する必要があります。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色の可能性があるため、早めに洗濯することが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの商品は機械乾燥機で乾燥できますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品を機械乾燥機に入れると損傷する可能性があるため、自然乾燥する方が良いです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのこの商品は摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSのこの商品は摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 750
    }
}